搭地鐵嘅都係下等人

有錢嘅邊撚個會同你逼地鐵？搭的士又得，自己揸車又得，得咗。係下等人先要逼地鐵。

利申下等人

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

中秋果日唔係咁喎，搭地鐵就番到，揸車既就慢慢塞
又唔駛搵位泊車

有冇睇過IN TIME？
貧民先會趕時間